［全員召集！！］專業清算師、民間清算師fb page俾三毛攻擊，手機開唔到！！要人入去推薦！！

入佢哋fb page 就見到

Load佢個page都load唔到

要用desktop

Too...點解會咁

推